整斷主人枝逗貓棒..... 佢好唔開心

個樣真係好黯然咁

主人不理我了

個樣勁SAD 陰公豬

<<<你主人個樣

可惡，典解咁得意

對眼仔都dap哂
快啲買番嗰新嘅俾佢啦

主人

點解可以咁得意

between我隻貓試過自己咬爛佢最愛嘅公仔，又係好唔開心，但幾日後已經唔記得左

嗚呀 好得意啊

衰貓

要幾日咁耐?
第二日應該已經唔記得左